識唔識冷處理啊

721 831 爆眼事件等 對家都識冷處理 呢點好值得我地學習

喂大佬啊 知你出發點係好 但唔洗另開個新post講架 仲要一陣就上熱門

唔係想阻大家表達意見 但唔洗咁揚 係重點post入面討論啦

最後 今日辛苦哂各位手足 發完夢休息前 做返相應措施